外賣員成日被公司削減人工，真係多得呢班外賣港豬造成

人地唔滿意薪酬你個港豬就走去幫外賣公司屌班罷工既人又要做又要屌，自己比無良外賣公司壓榨都懶有款仲要唔識反抗咁，抵你一世做公司奴隸啦

經過上年發現
越低學歷越唔識反抗

有咁多黎生
罷工？ 罷你老母西工咩

外賣仔 咪撚叫自己做師
完全冇任何技能/野學 點反抗？

另補藍屍奴隸撐減單錢要感恩喎，係個度餓死唔關我地事